25/10 和你返工時間: 7am? 8am?

如題
究竟係幾點?
我見到有兩張圖唔同時間
時間都唔一致既話點谷人數?

貼文宣都唔知貼邊張好

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

8am

08:00 AM

THX各位大佬

推推推推推

10.25返工前 和你work

推